呢架apple car超正

logo 同個轆好柒

點泊香港街位？

Xbox logo

樓主柒到上心口 未fC 就尻放上黎

成架benz咁都叫apple car

？

係都係用麥克納姆輪吖

We call it - iBenz

Onl9